爸爸媽媽對唔住，呢段時間要你擔心我了。

我知道你好驚我比人打，比人拉，比人斬。
我地每一個人都好驚，但我地唔會退縮，因為我地全香港嘅抗爭者都係一家人，佢地流嘅血即係我嘅血，就算我比人拉，要坐監， 我都心甘情願，因為我知道自己冇做錯過任何事，而所有香港人都會繼承各位手足嘅意志，繼續抗爭落去，我好希望你係會支持我地，用行動支持我地每一個為左革命付出嘅抗爭者。
寧為玉碎，不為瓦全。唔會有一場杖係未打已經諗住點樣做逃兵，我地所有愛嘅人同事都係香港，我唔會放棄呢一個家。一個人生得幾十年命，難得有一樣野係可以令所有香港人團結，甚至全世界都支持我地，一切都係令我地嘅人生變得更有意義。
反送中呢件事，有得有失。我地失去一班手足，一個家園，但令我地明白香港之所以咁靚係因為一班可愛嘅香港人，一班團結嘅手足，所以我係點都唔會放棄呢個家。
做人點先有意義？係咪每日返工賺錢，行屍走肉活係一個死嘅政權下咁就叫生存？我地做緊嘅每一樣野都係可以改變呢個世界，令世界變得更美好，咁先叫做意義！咁先係人生！
最後爸爸媽媽，我愛你地！我希望我做嘅事可以令你地自豪。

呢一代係最值得驕傲

好多兄弟姊妹都做緊一樣既野

唔知你想講乜，但唔自殺就ok

小心為上! respect 你地!

齊上齊落 唔好離隊 有咩上黎圍爐

我希望我做嘅事可以令你地自豪。

我呀爸呀媽有睇連登
不過冇ac
佢地叫我同你講

為人父母唔會唔擔心
記住屋企有湯有飯等陣你
有咩事就用盡飲奶之力跑返去開飯
全部爸爸媽媽都為小朋友自豪
唔好受傷 我地煲底見

屌 我老豆老母真係好撚生性
手足 一齊頂住呀 我都怕死怕痛 不過更怕無自由
上場見！

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

齊上齊落
講到好似想走咁樣
唔準自己一個人離開我地

父毒不吃兒
你愛佢哋 佢哋一樣咁愛你 一樣咁擔心你
唔好放過任何一個機會
你要講佢哋一定會聽